jj插沙求救

全能嘅連登仔，可唔可以幫下我手，一開機就咁樣
等左好耐都冇用

Harddisk鬆咗

插harddisk條線個頭好似爛爛地
聽日買番條試下先 唔該